<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".MainActivity">

    <TextView
        android:id="@+id/nome"
        android:layout_width="351dp"
        android:layout_height="80dp"
        android:layout_marginLeft="32dp"
        android:layout_marginTop="32dp"
        android:layout_marginRight="32dp"
        android:text="Hoodwink"
        android:textSize="30sp"
        android:textStyle="bold"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintHorizontal_bias="0.0"
        app:layout_constraintLeft_toLeftOf="parent"
        app:layout_constraintRight_toRightOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
        app:layout_constraintVertical_bias="0.017" />

    <TextView
        android:id="@+id/titulo"
        android:layout_width="352dp"
        android:layout_height="65dp"
        android:layout_marginTop="16dp"
        android:layout_marginBottom="5dp"
        android:text="Herói do Dota 2 que prende seus inimigos em árvores"
        android:textSize="20sp"
        android:textStyle="bold"
        app:layout_constraintBottom_toTopOf="@+id/ScrollView"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="@+id/nome"
        app:layout_constraintHorizontal_bias="1.0"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="@+id/nome"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/nome"
        app:layout_constraintVertical_bias="0.0" />

    <ScrollView
        android:id="@+id/ScrollView"
        android:layout_width="357dp"
        android:layout_height="500dp"
        android:layout_marginTop="16dp"
        android:layout_marginBottom="16dp"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="@+id/titulo"
        app:layout_constraintHorizontal_bias="0.52"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="@+id/titulo"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/titulo">

        <TextView
            android:id="@+id/descricao"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="Hoodwink passou a sua infância nos vastos bosques idílicos situados outrora na orla de Krimwohl. Porém, à medida que o reino crescia e as necessidades dos seus cidadãos e exércitos se tornavam cada vez mais famintas, magnatas rivais da indústria mineira e madeireira competiam entre si para assolar a beleza natural das florestas da fronteira, numa exploração desenfreada de recursos para atender às exigências do desenvolvimento do reino.   Para os habitantes destes bosques ancestrais, não havia outra escolha senão seguir as filas de refugiados para as zonas pacificadas, ser mortos pela pólvora e aço de Krimwohl durante a defesa das suas casas ou então fugir para norte e arriscar a sua sorte nos vales e bouças assombradas do enevoado Mato Tomo'kan.  Foi então no nevoeiro traiçoeiro desses bosques do norte que Hoodwink amadureceu, evitando os horríveis predadores de Tomo'kan, aliando-se a alguns dos bandidos locais e guerreando com outros, e achando sempre maneira de estar presente quando há alguma zaragata interessante — e muitas vezes sendo supostamente a causa disso.  Mas quando o mais ténue dos cheiros dos incêndios de Krimwohl se fez sentir na sua nova terra, Hoodwink logo pensou em qualquer parente ou amigo que possa ter sobrevivido à invasão — agora obrigados a subsistir nos terrenos desolados cujas feridas a marcaram até à alma — e ela não pôde evitar aproximar-se da orla da civilização para observar os demónios que destruíram a sua vida passada.  Lá, ela viu que os monstros da sua infância, afinal, não o eram. Eram apenas... pessoas. Soldados, trabalhadores, comerciantes... e refugiados. E os soldados, mesmo armados de pólvora e aço, não eram nada comparado aos perigos de Tomo'kan — perigos de verdade, com tentáculos e dentes — perigos com que ela praticamente dançava como se fosse uma folha no outono.  Sabendo que ela pode sempre atravessar em segurança pelo bravio e nevoeiro dos bosques de Tomo'kan, os quais a maioria das criaturas vivas teme atravessar (e com razão), Hoodwink agora surge para travar aqueles que ousarem neutralizar ainda mais a floresta: roubando-lhes os bens pessoais que mais lhe agradam, destruindo aqueles que não lhe servem para nada e ajudando a guiar quaisquer refugiados para uma vida na natureza mais uma vez."
            android:textSize="18sp"
            app:lineHeight="28sp" />
    </ScrollView>

</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>